有冇人去過澳門以外嘅賭場？

澳門封咁耐都未開，有冇人去過澳門以外嘅賭場分享下聽講新加坡韓國賭場都好正

十幾年前去過雲頂

係咪冇澳門咁靚，聽講個賭場好落後